大聲啲! 你地係咩啊!

魚拉突
啪啪啪

YNWA!

魚拉突

氣燄回歸